一人一個形象健康嘅香港藝人

陳慧琳

鍾欣桐

日本藝人我就識

Mayuyu

欣宜，肥就是健康

陳慧琳咁耐以嚟唯一一單負面新聞是咪就是唔小心用錯假lv單野

周永痕

林嘉欣

湯怡
成日見佢post跑步相

重有唔比rain上位

關楚耀

吓
第三者

鄭伊健

睇我名

丟哂立立啲獎

Rain邊係佢嗰皮

奪面雙琪

張偉健

朱咪咪

陳志雲，鍾意食齋

唔講呢樣
陳浩南荼毒幾多香港人

卡士蘭

齋口唔…

劉心悠

朱千雪

馬國明

周海媚

拍過三級片

真係得佢，駁唔到
最多加雙華

家燕姐

2個唱歌鬥難聽

duck

黑底

阿嬌形象健康
係私生活淫亂咗啲

who

讀書時MK妹

btw 唐寧

劉青雲一定係

劉德華

去左日本吸毒個個

發哥

余慕蓮

羅鈞滿

張學友

黃子華

食

留名睇飽姐

劉青雲
周華健

王菀之
張敬軒

陳柏宇

馬明
劉青雲
張家輝

AGA

Gin Lee

肥媽

森美

張家輝

古巨基
黃祖藍

c allstar

Steven同Billy 姐係農夫

奶共算唔算形象唔健康？

唐寧

鄧紫棋

羅蘭姐、家燕姐、胡楓之類老人家？

曹永廉

rocky
冇聽過佢有新聞
又做gym

將個膠袋戴落何B仔

身體健康

Bobby

樓下你係咪仲要大聲過我哋呀？

森美個形象好似越嚟越好

無嫌呂方真係唔話得
呂方轉個頭走去同個大陸妹一齊

古巨基
古天樂

許廷鏗

周慧敏
倪震明偷食都忍

葉世榮

古天樂！？

有抑鬱喎 邊到健康

睇左咁耐都冇千雪BB

好似仲有單報細數

農夫
Terry

陳冠希

有咩負面新聞

形象健康指唔係雞？

大把 坐過監、痴埋xxx

黎明

司棋姐

香香

周永恆都無

do姐整容整到心型喎

劉心悠？

洪金寶
性病

Yes

古天樂

係娛記唔夠膽搞佢

農夫既
c君
陸永

李彩華 小背心

熱狗！

成龍！！！

陳易希

唔計舊史，而家都係既

機鋪食煙 紋身

最緊要扯旗

欣宜

羅蘭姐

竟然冇淑梅姐？

狄易達

任達華

徐教主

OK仔

2003年4月，鄭裕玲母親李女士不幸因心臟病發突然辭世，終年76歲。由於李女士與Dodo關係疏離，其母親長期獨居沒人照顧，去世時竟沒有一個親人在身邊。直至數天後，大廈保安巡樓時嗅到單位發出臭味，報警才發現。

由於當時正值沙士襲港及剛發生張國榮自殺事件，鄭裕玲喪母之事因而被人忽略，多年以後網民多遺忘此事，但亦有記憶力強的好事份子，不時提及此事，以非議Dodo的不孝行徑。

阿嬌

簡兒？

人地屋企事又好難講架喎

陳豪bb

Me

呢個post有好多人形象健康同身體健康都唔識分

do姐咁戇鳩都叫形象健康？

笑波子

陳豪

藝人

杜德偉

但以前好多靚仔因為陳浩南入黑社會

笑波子唔係藝人？
又拍廣告 又代言 出show

呀Fred

葉子媚係最賢良淑德嘅女人

Phil lam

郭藹明 好優雅
朱咪咪

達哥

唔係食返肉啦咩

崔建邦

譚玉瑛

di2da

達哥
唔食煙唔飲酒唔講粗口

梅媽 個種點頂 醒目嘅都走啦

張國榮？

方力申

袁澧林

鍾嘉欣

汪明荃

Ali

痰育嬰算唔算?

真心？
好多醜聞喎

梅姐 學友

點解咁多負皮

後生成日飲醉， 人地生日講到明唔好掉蛋糕， 佢就掉到周圍都係

波比
家燕媽媽

呂方出名食軟飯

跟住你串我呀嘛

吸毒
叫雞

基

佢堅係好野， 死都唔露點

譚真一

無跟開， 唔知

彭羚？

陳柏宇
除左以前公開活動扯𣄃

周柏豪

關正傑

謝安琪

大J

旗

俾你講左先

梁朝偉，張國榮（佢自殺有啲影響），發哥，黎明

吳彥祖

古巨基好健康！

冇人講黃精....屌晒你哋班老母

同埋咪咀新聞

劉德華
周潤發

欣.……..............

唔係幫佢
可能真係好憎佢老母呢

bobby

吳若希

俾林子長食過都唔知 ?

同醫神有路

梁朝偉

2000後出道薛凱琪算係咁

張繼聰

張家輝唔係成日背老婆溝女?

莫文蔚

佢形象唔算好健康
不過真係好勵志既

米雪？ 日日破壁食靈芝胞子

擺明俾八卦雜誌屈

鮑姐

李嘉欣 成日恭喜人好正能量

YUI來港宣傳
陳柏宇亂噏日文瘀爆

零新聞價值

梁朝偉
林嘉欣

啲傳媒勁錫佢，用錯假lv都無講到好負面，之後lv仲送咗個真野比佢

之前先比邵仲衡話佢撬佢牆腳

好心你哋啦
傳聞，做戲都計

李克勤

以前好撚臭串㗎

家燕媽媽

冇人識佢

古天樂

Annie教煮餸既形象一定係最健康

老爺划艇入唔入佢數好？

劉青雲
歐陽震華

Vivian以前比包

小鳳姐？

黃夏蕙

胡楓

你不如講埋佢細佬打莊思明

成龍

鄧麗欣

當年撐祥嫂俾人屌到七個一皮

馬明，千雪

李修賢

認真 梁家輝

糖寧都有人吹奏 有老公都搞人男朋友，搞到人地分手

利伸發夢見到

陳嘉寶都算掛
雖然好憎耶撚

坐過監當年

思琦妹
司琦姐

細細粒

禾巧High丫我信左耶穌

ok仔

講緊人類做乜提隻過街老鼠？

形象健康同無乜醜聞係咪唔同